signal 大陸用到嗎？

大陸封左whatsapp姐 ，有封signal嗎

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

who cares

仲番大陸？

有朋友係大陸

封，係遲早嘅事。